\begin{myenumerate}
\item Construis un triangle $ABC$ tel que $AB=9$~cm;
$\widehat{BAC}=76$\degres\ et $\widehat{CBA}=60$\degres.
\item Construis la bissectrice $(b_1)$ de l'angle $\widehat{BAC}$ et
la médiane $(m_1)$ issue de $A$.
\par Construis la droite $(d_1)$ symétrique de la droite $(m_1)$ par
rapport à la droite $(b_1)$.
\item Construis la bissectrice $(b_2)$ de l'angle $\widehat{ABC}$ et
la médiane $(m_2)$ issue de $B$.
\par Construis la droite $(d_2)$ symétrique de la droite $(m_2)$ par
rapport à la droite $(b_2)$
\item Construis la bissectrice $(b_3)$ de l'angle $\widehat{BCA}$ et
la médiane $(m_3)$ issue de $C$.
\par Construis la droite $(d_3)$ symétrique de la droite $(m_3)$ par
rapport à la droite $(b_3)$
\item Que remarque-t-on pour les droites $(d_1)$, $(d_2)$, $(d_3)$ ?    
\end{myenumerate}